依加香港內憂外患 （正視聽）

無論你係前線 勇武 和理非 熱狗定係乜乜柒柒
希望大家可以重新一齊爬上獅子山（兄弟爬山 共同努力）

今日係香港最暗最暗既一日
希望大家可以放低成見 先對外再對內

今日唔出聲 以後日日驚

另外想問連仔會唔會保護到我地連登仔既隱私

優先推行動post 正經post

對唔住我啱啱開左鳩post.

推

推啊

又一個鳩POST

再唔出聲 以後就仆街了

好 你去
新聞等你

又點鳩 香港人真係靠黃店抗爭？

日日屌龍門又貴又難食？

得得得 去ig po個文宣先

你有錢就去英國玩得開心啲啦 我仲有班手足係香港

Mk 仔又係你

下 我係毒撚loser黎

Retweet Link
被捕侯選人

外媒

記者

國際線
手足:

外國議員政要

本地媒體, keep update

TG 台, 不定時update